{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산(배내골) 도연밸리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンション以外はペットの入室が拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺の施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具も持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約の際、個別バーベキューが可能で、バーベキュー場で炭とグリルを利用できます。 売店とコンビニはペンションの隣にあり、食事は食堂でできます。 漢方の水炊きと鴨肉プルゴギの基本調味料をご用意しております。 駐車も可能で、ペンション周辺には渓谷が隣接しており、休養を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後2時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前10時までチェックアウトをお願いしています。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるのはペンション以外ではなく、ペットの入室が拒否される場合もあります。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室で宿泊することはできません。同性であっても、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守っていただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰が負担しますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失があった場合、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火での魚や肉の焼き方は認められておらず、炊事道具の持ち込みもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "予約時に個別バーベキューが可能で、バーベキュー場で炭とグリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニは近くにありますか？",
            "answer": "売店とコンビニはペンションの隣にあります。食事は食堂でお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "漢方の水炊きと鴨肉プルゴギの基本調味料をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。また、ペンション周辺には隣接する渓谷があり、休養を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 605
    }
}